HKAL明明係世界最難考，但點解香港人讀大學gpa往往低過澳門人?

就係因為難考到大學
入到大學就唔想讀書
好多人係為咗入大學而努力讀書
但其實都未真真正正認識自己/想知自己點

澳門有知識份子架咩
成堆支那豬來炸喎

你有冇數據去支持你嘅論點？

點解世上最難考

想引戰都拋啲證據出嚟先啦

屌，有無證據呀? 唔好以為你身邊幾個同學既成績就代表一切啦

冇辦法 嚟得澳門讀既有科C都偷笑啦

AL應該係拿grade難
唔係指syllabus太深
因為top 60至70% 先得 grade e or above
只有top 15 %至 20% 先可取 grade c or above
相信冇乜考試派grade派得咁harsh

gce al 好似係40%至50% grade c or above

Hkcee 派grade都一樣，兼且唔公平
Hkcee only top 15% grade c or above
竟然可以同 gce o level (top 50%) grade c or above 看齊

入到大學已經唔想讀
唔會出盡力

考唔掂AL 先去澳門讀啫

是撚但啦,出到黎都係做狗,有咩分別

我女友澳門人 gpa>3.5 dean list

五毛岩瀨健三

你女友代表全澳門人?

我講大話死全家

澳門有大學

唔係 比你參考下澳門都有叻人
睇書多過大把港豬一世加埋
唔好以為人地淨係識派牌奶共
咁諗只會顯得自己無知

仲AL? Dse都過咗幾屆啦

香港人好多人入大學都無認認真真上過一堂
為學位為上堂屌閪
同佢講知識真係哂鳩氣

上莊

英美澳加人 》愛紐〉西歐 中歐人 >日本，香港(精英)，新加坡，南韓>澳門，大馬華人 ~ 東歐,阿根廷,>其他人種>港豬

其實主要睇澳門人中學讀邊間學校
我識有2個澳門人(一個培正，一個聖心)去台大讀(2011年的)，佢地每年拿到的書卷數量(course成績優異證明書)仲多過所有台仔同學加埋

邊間大學，我哦科頭20過3.6, 睇邊科姐

澳門某大
佢可以去外國/香港/葡萄伢 但無去

Asso都過三架啦

澳門啲大學 ive都屌打你啦

你都on搖柒柒鳩
係澳門讀大學班香港學生垃圾過地底泥裹過去台灣個班同ive 仔
你拎班垃圾入面嘅垃圾來講

衰*

是撚但啦 香港垃圾去澳門都屌打澳狗啦 澳狗唔識字 香港屌打新加坡

講書面語嘅請你返蚛國上天涯，翻牆上外國網會污染你嘅思想架

好多香港人唔願意承認澳門人叻過港豬

小學數學一百分滿分，大學數學又係一百分滿分。
好多小學生都高分過大學生，點解大學生唔敢承認自己廢過小學生？

因為係香港入大學都唔係讀書